根本綠色和平先係最仆街

蝻係衰
蝗都一樣好衰
但綠色和平先係最衰
點解?

蝗加蝻等於綠啊

唔爭氣笑左一下

無錯，一隻手拍唔響

無笑到 但又講得通 比左個like了